有冇發覺美國總統大選仲好睇過電影

全力反共對抗影子政府嘅侵
大選中武肺
屋企人都中埋

另一邊拜登同屋企人醜聞
先有拜登腦人痴呆、戀童
後有亨特搞阿哥老婆同個女，仲有奧巴馬個女
吸毒洗黑錢樣樣齊

Twitter 各種del拜登醜聞。

大選點票
拜登又離奇反超
自己突然多萬鳩幾要 其他候選人0票
郵箱票係點票後先回收

今日各種影片流出
見到點票人員係咁填選票
做假票

Twitter極力ban ac

仲未計海外票有冇醜聞
疫情期間各州投票率 異常比以前高
各種平權，女權BLM嘅明星名人冇腦撐拜登
社會千蒼百態，黑暗面浮曬出嚟

你話冇影子政府同中共操控
都冇人相信啦

仲有美國電視台cut總統直播

而家好想睇後續
侵會點反撃

如果侵翻唔到身會唔會被滅族

人生如戲

抗壓能力低少少都死，
比著係我，可能一日都頂唔順走去死

係
真心
做到咁出面

封殺到咁
落台之後唔知會點

同時證明美國真有班人係幕後操控
鐘意點玩都得

直情唔只睇戲啦
現實比虛構情節更荒謬

我覺得最精彩係連登仔呢幾個月既反應

可能好多年後俾人拎來拍電影先還到公義

想睇半澤直樹

邊個救返侵侵？

越黎覺得呢個世界好荒謬
以前會講美國有民主自由
可以社會大眾選總統

而家發覺美國所謂自由
都係浮雲

所謂自由好輕易畀暗地𥚃操控美國嘅權勢一吹即散

等睇中國食埋俄仔 美國

有多人都話股神巴菲特係先知
唔好講笑啦
條友擺到明知道大選會係點

根本佢都有份操控

可能已經預計到特朗普會行法律程序

好擔心特朗普係法庭上面會輸

有冇諗過侵侵有膽識正面對抗
佢背後都好唔簡單

有背後勢力 個個政治人物
問題係不與狼群為黨
先係我地要欣賞

你睇下拜登醜聞多到咁
都可以仲繼續落去選
就知班人有幾醜惡
假票隨便造
好似一副要告就告我
反正我玩曬

腦洞大啲
可以諗
其實都係影子政府操控
整到拜登好似超級大反派
等侵告贏佢
從而造王/造神

令美國人更加團結
方便日後對中國制裁嘅政策

雖然冇咩機會

現實睇侵真係冇咩人救到佢
感覺只可以自救

仲要成班美國人冇咩人知道自己情況其實好惡劣

有冇諗過佢係一早計埋會出現最差局面
唔好望著眼前邊個多票少票先
過一個月後再評論

根本係電影劇本
繼承美國夢嘅老人家同佢幾個幕僚捍衛國家
決戰腐敗嘅左膠世界
背後講埋deep state
最後再打敗中共

希望係咁

可惜係bad ending

好睇過1987光賓洲

house of card

諗多左

所以咪話冇機會咁美好